［重要］消防家屬：‘社運’前，來自警方既屍體發現案極少，最近多到唔尋常

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

大家都明，只係無辦法證明

暫時可以做既
行經太子
為佢哋上注香啦

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

死得好慘

唉 希望有證據

睇到多數男既都係跳樓死
女既都係浮屍
其實都諗到

點會有咁多巧合

推

大家都知根本有死人
依家就係等知情人士引爆核彈

Pish

推下先

蓋帳篷個到講得勁make sense
個post基本上唔洗點fc，全部都係大家未必留到既common sense黎

合理 D狗不嬲都蛇得就蛇 點會自己搵麻煩
依家只係我地冇證據

831打死人.................唔止囉

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

差佬勤力/認真工作
只有一個個原因

警隊存在從來都只有一個目的 就係「維護政權」

點解啲警察要做caller報案呀？我唔係好明

匪犬咁撚懶都搬個白色箱去海邊，唔尋常

一定要還所有被害者一個公道

我覺得新屋嶺先大鑊

衰啲講，只有真相就會勝利，希望知情人會行出黎

push

認同

因為佢地唔排除發現屍體嘅人識佢
由警犬發現屍體 佢地可以話認唔到身份
冇得聯絡家人親屬

然後冇人認屍情況下火化 之後拎去沙嶺公墓葬 變無主孤魂 得個number

that's why咁多單冇家人路祭 因為可能根本佢家人都唔知佢死左

留名學野

點解佢地唔運上大陸?

公道自在人心，當年有納粹集中營，今有新屋嶺赤納粹集中營。
但我地需要實證的核彈，推測及揣測只能作線索用途

612 721 811 831 新屋嶺

大家都知有打死人 只係等緊證據

以往行街差佬見到條屍會扮睇唔到，由佢曝屍荒野，因為報左上電台就有排做，寧願等市民經過再打999先去現場
近排呢啲case都係消防發現左再報上電台由差佬執，你諗下差佬點會突然間勤力左

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我哋只有一個方法可以還死者一個公道

就係贏，而且係要徹底咁贏

只可惜贏之前我哋除咗上注香同叫口號唔好忘記呢單冤案，真係好似冇咩可以做

有風險掛 太過張揚 不如當一般屍體發現案處理

關注新屋嶺

Push

我知, 但是唔想面對

之前失蹤d前線揾返未

但係咁多人失蹤
點解佢地啲家屬唔係facebook開post尋人？
應該會好多至係

利申：唔係三毛/狗。 我講大話死全家

剩係失蹤都唔知幾多個
黑警殺人強姦樣樣齊

好肯定有死人 但又點 可以做乜。。。

唔想相信 但好難唔相信

唔排除有威逼利誘

俾幾球你 如果你唔肯收/爆響口就溶埋你

一定係啦

係，大家都知有死人，但只有贏先可以幫佢地沉冤，啲殺人犯無恥到講得出Yellow Object，所以即使明天搵到證據，佢地一樣可以否認

求美帝幫手
美國應該有晒情報

有冇人係知情可以出黎講，死咗攞唔返個公道真係好慘
求下你地啦

pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

毋忘831太子

大家近派有冇同事/同學突然失蹤？

毋忘新屋嶺

我地冇證據 邊個唔係咁諗有死人 只不過係唔想相信

亦都唔想係冇證據既情況下 屈佢地咁解

死黑警你要還架

殺人犯

強姦犯

唔會公佈除非致命一擊, 公佈核實左以香港人現時溫順性格, 我估只會不過千人暴動, 製造恐慌大過得益

明就好啦

事實已冇得 fact check

但呢個就係事實囉

好心痛
一個個曾經活生生嘅人變成一堆毫無意義嘅數字
呢班已經唔係黑警 根本全部都係殺人兇手

無錯
只會把口講兩句：好嬲丫 黑警死全家
罷下工都唔會

最慘係真係冇家人出黎講 我地連逼佢正面回應既機會都冇

雖然有都冇用 佢都係唔認+鳩up

我地冇證據就講 咪變左屈佢地咁囉

幾時有人企出來指證

最近有幾單可能老屈係外國人

omg...

班黑警唔肯確認身分
就算知係被自己都無用

幫手推

白色箱

同64一樣

真係好可疑

上一個post有巴打話
唔見咗就當失踪人口
怕會谷到條數太高

點解冇記者跟下呢d case?
搵家屬訪問下
我記得正常跳樓case d 家屬會好傷心喊
報紙會有描述同影家屬相
但而家好似全部都冇

一個政府要封人把嘴有幾難
如果你反抗 下場可能就係另一具浮屍
更何況好多時就算捉咗 你都未有時間去尋人
可能就已經比人解決咗

幫佢地染金個頭
根本冇其他市民見到條屍 任佢地up係男定女咩年紀

好心寒

係
依家單單都冇訪問家屬

依家有幾多個係 死得唔正常
想去太子到拜祭

呢個從來都是事實，呢家日日放自殺case上嚟根本做唔到啲咩

所以831 果晚 等到最後既新聞係有百幾人行左落路軌。我就難以理解點解係7個送院。。到底行左落路軌有無成功上番地面。

宜家懷疑當有家人朋友失蹤就會報警
但報左警之後就會解決佢地/威脅佢地
我地好無做文宣，當香港人有家人/朋友失蹤個陣
唔好報警，搵左議員先

推呀

百幾個⋯⋯⋯

Agree
佢哋真係完全唔提過新屋嶺 喺依度啲post又推唔起
慘在其實我地自己人都少提

真相喺眼前 但唔知可以點揾到證據
好無力

已經唔能夠排除呢度唔止係太子嘅死難者
仲可能包埋新屋嶺嗰啲

「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

舊文重溫，睇完出返去，你要變到冷血，為左死去嘅手足，一定要贏，可以放鬆，但唔可以放棄 同埋重要提醒你真要關心發夢朋友講返未FactCheck野Facebook見律師表示接過唔少Cases有手足因深藍父母報警失蹤，扣左十日先知驚搵律師議員

權威人士可以威逼利誘就係咁解 如果你唔接收利誘 威逼果part先恐怖 佢地太多工具令你失去說服力 (屈你有思覺失調 入錢落你戶口屈你係戲子 屈你有前科etc)

佢可以搞到你好似精神病院入面冇病嘅人咁
被全世界孤立

轉學

單單都無家屬出黎，被人拉既示威者又係

68個

全世界每日留意有無狗運可疑物件

點解冇家屬出聲嫁唔通殺人全家

路人皆見

唔會再透露

仆街黑警 以命還命！

之前話迷左邪教比老豆老母亂棍打死既少女，有冇人跟過？有冇身邊朋友，親戚識佢先？

打比佢問下啦

全世界每日留意有無狗運可疑物件，200萬人200萬對眼

好撚驚，亦都好唔開心

我講是可以屈嘅原因

好心你地睇下COMMENT啦
大把人出黎駁呢篇野

真係 佢地行唔到既路等我地幫佢地行埋

我就咁理解，其實不嬲都多人死，不過平時啲狗會扮睇唔到，等市民見到報案時直接搵消防或食環去執，近來啲狗爭住去執，同時專登俾人知，純粹想凝造一個反修例後死多左人嘅氣氛，等啲市民亂咁諗

你推都無用,都無咩行動做到

明顯來自新屋嶺
有幾多入 幾多出 得班黑警先知

而家唯一預防方法係不自殺聲明
由教育局發明出嚟嘅鳩野

全港只有一部黑箱車？

我覺得新屋嶺死左人機會大過太子站

繼續睇作文玩神探真係幫唔到個革命
大家針對影片做文宣啦
Yellow object 都唔推？

721 811 831

Pishhhh

真係可以做到咁精密?
一個死者家屬 或者朋友 漏少少口風出黎都無?
全部都被滅聲?

推，前線或者出名社運人士又或者大學學會的人士出入小心。

博個位係？

我睇過有個觀點幾特別
佢話好似有錢佬唔鍾意個老婆,
偷完食特登留番啲唇膏印係件衫度,
我係明比你知,你吹咩,

可唔可以cap嚟睇睇

［超低成本高效益］唔該全人類訂閱‘求驗傳媒’，然後跟佢既發現report假新聞page

64都叫做影到tank man，天安門掃射同一堆人肉肉醬相
831乜都無

其實大家知

25:51又有

希望有嘅只係唔敢出聲

新屋嶺

唔知anonymous會唔會hack到警犬cctv
就算冇施暴過程 起碼入臭格有前後對比丫

邊度?

可能仲有新屋嶺

推到佢地見到

up

想嚇怕人

原來得2個,不過都係FC
Hill Cheung 說清楚！食玩魚車在港、九、新界分三更各時段各區域一架。（威菲、南昌、葵涌）
早更馬墳有一架，在大埔車房還有大黑可調動。所以肯定不只一架

淺水湾浮屍：七十歲，由泳客救起，但昏迷。由「消防」報警?你呃邊個?!
可以睇睇嗰個叫OSCAR KWAN D野
查左幾條屍究竟點情況
起碼唔駛吹水

之前有人提出過有可能係警犬拎到事主電話然後扮佢向家人報平安 甚至扮走左佬去台灣

呢啲情況家人一定唔會報失蹤人口

而警犬接到屍體發現案就可以話辯認唔到身份 所以冇得通知家人

唉

巴打識嘢

根本現階段無能為力
我地唯一可以做嘅只係唔去忘記 唔可以麻木
要記住佢地每一個都係活生生嘅人
同你同我都係一樣

齊上齊落唔係單純口號 我地總有一日會令你地沉冤得雪

只唔知死咗幾多個...

仲有承受晒一切嘅家屬

血色恐怖

家屬真係可能純粹以為事主失蹤 每日懷住希望等佢返屋企

每單case都值得我哋去睇
去研究 去用心記住

你諗下
咁點解要制造條屍出黎俾人懷疑?
香港唔大但其實荒山野嶺都唔少
點解唔直接搵地方埋左佢仲乾手淨腳?

傳聞簡信回 師傅 即係popo 專用法科
（簡亦係前popo） 用結界封左條隧道 幾多位怨靈好難fc

剛剛諗到：
應該唔太乾手淨腳
只要畀一個人見到
就實搵得返條屍
因為條屍嘅位置係static咗

大家討論吓

之前日日置頂就是偵探自殺Post搞到個人會神經質真是唔好啦放得出嚟除左嚇鳩你保持溫度串柒柒，我唸唔到對我地有咩得益

消毀人屍體咁恐怖既野
我當警察bare到risk 但係家庭詛咒可以係世世代代 我想像唔到佢地想點還

其實我覺得就安全嘅，因為蘋果第一手出就寫美孚，然後改左做車站去掩飾 自我安慰啦唔好再放呢啲超級負面流料

我純粹尊重每一個生命咁睇
但我唔會即刻留言 入咗黑警數先

推埋d消防又出黎爆料

無力感好重

新屋嶺前日先有火燭....唔通想毁屍滅跡

因為而家佢地係合程序咁處理左條屍
咁樣先最乾手淨腳

仲有覺得禽晚新屋嶺有火龍，其實係狗放但屈落示威者到，目的係想燒咗啲屍體毀屍滅跡，但要扮係示威者唔小心燒死咗入面嘅被捕人士...

做埋啲傷天害理野 個師傅遲早俾天收

直接燒，方便過揾地方扔落街，少人發現

無人有屋企人？屋企人朋友好似都消失晒先可怕
真正嘅白色恐怖

人地叫得耶穌落嚟見佢 仲驚呢啲咩

重點係新屋嶺

有無資深偵探可以查下，真係好多單，實有一兩單關於黑警，真相一定好爆

Up

屌 老實呀mon po狗
你地自己都心照 邊得黎咁撚多浮屍
屌哂你地全家老母呀

我唔同意
程序定隱閉性重要啲?

天理難容 沉冤待雪

大家心照啦。。。
其實啲好可疑嘅䅁會唔會有專人去自動查？

我信

天網恢恢 疏而不漏

很可能家人都被自殺

佢/其他背後發功既人 想呢世榮華富貴 呢點控制唔到

都係貪榮華富貴 權力欲望

有冇人有8.5,8.25呢野日當場拉既下落
特別係825荃灣係勁多當場拉
但係得個13歲小朋友提左堂
其他完全冇消息話去左邊

其實埋屍好易被發現 唔算隱閉

埋屍過程費時費力 仲隨時俾行山友當場發現

埋好後可能落場大雨又俾人發現

收皮啦 屍體處理駛撚經FSD FEHD點止一架屍車
講完

721 831

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

我地要點做先可以幫佢地沉冤得雪

唔好玩啦
你而家夠晌街見到你地話行跡可疑既警察掟屍落海/落街啦

張子材中醫，記者做乜唔搵佢？搵佢啲病人訪問吓都好，無端端被屈做靈幻道士，坐緊監，10月30開庭

三個comment 可唔可以推撚爆佢

大家要査就查依單，因為案件已進入司法程序，popo唔夠膽亂嚟。有本事去監獄殺埋個犯人連累埋柳記

我反而覺得既係 點解班黑警做的哩啲事既手法會咁純熟究竟係平時做開 定有人教佢地點做

mo po 狗去咗邊？點睇滅魔棍依單案？仲上埋東張西望，咁快可以查到成個案情，下埋結論搵電視台拍埋片，有可疑

而加可以做既只能夠整合案件，等到可以追究個日

片中話尋晚七點幾先發現命案，咁快就拍哂片出街。仲有點解要拍條咁既片？

呢啲要政權倒台後先會知
正如納粹猶太人丶二二八丶光州事件等

啲符係影印唔係手寫....好道具feel

推，唔知點證明，好心寒

依單嘢mon po 狗唔敢出聲，證明好有可疑。
Popo 自守啦，紙包唔住火。你睇你同袍啲手尾幾On9，遲早爆出嚟攬炒，不如你哋自守，保住自己先

手足

點會無呀
狗鐡CCTV呀
生要見人,死要見屍,
狗鐵公開,CCTV

中共肯定係直接殺死最勇武果班
因為知經香港司法制度，隨時告唔入
佢地根本冇證據
另外，後生嘅女示威者，仲係殺前，順便輪姦埋佢

懷疑啲道具係 Popo 臨急整出嚟。
最奇就係現場搵到凶器，支棍嘅粗幼，同速龍支特別幼嘅棍，差唔多，想呃法醫？

大家都知咩事，更加唔可以浪費時間，近期都被仇警情緒帶動住，無限輪回既街頭衝擊，好似原地踏步咁，亦帶動唔到國際輿論去下一個層次，民主法案只係超級輔助大技，實際上都要靠香港人主導抗爭，希望香港人可以沉住氣，黎緊每個行動，都有一個文宣可以落墨既重點，鮮明既目標，透過文宣貫穿黑警，直接攻擊暴政核心，落實五大訴求，極有可能就係中共亡黨之時
光復香港，時代革命

其實已經好耐冇見過有警犬行bit, 佢地係點樣發現屍體？

將軍澳仲要聽到警署有女人慘叫
之後仲抬埋個白箱出黎
但我地咩都做唔到

叫將軍澳警署公開當日CCTV

心好痛
721 811 831 新屋嶺

望尋冤得雪

佢地大權到叫耶蘇落來見佢地 你估佢地會唔會怕報應？

屌 行跡可疑你搵到條屍咩？埋係山仲叫有機會比人見到埋屍or落大雨沖番條屍出嚟

依家條屍全程都係啲狗睇住，火化埋外人或者家屬都見唔到條屍 點會知邊個死左 啲狗話係邊個就邊個

藍潔英前期咪間上下

唔想係真
係真既話只想真相公開......

有無記者有資料庫拉個屍體發現案統計出黎，數字絕對唔會呃人，要比較呢幾個星期同過去幾年有咩分別

黑警謀殺

講得有道理！廣傳！

如果你有個親戚失蹤左 你可能會周圍搵佢
但如果話比你知佢死左 你就唔會
係想無人再搵佢地

講緊以前一年都未必有咁多單跳海，跳樓死
而家呢三個月會忽然多咗咁多單？
仲有，你有記者影住，佢班黑警都打到示威者半死，俾狗捉到個啲應該渣都無得淨
個人估計太子站應該打死咗十幾個人，新屋嶺/狗屋入面就男打女姦咗好多個，再殺埋
但黑警由頭到尾係唔會有報應，收住高人工打人姦人，仲有政府疪護
而我地手足臨死前都唔知受到幾大痛苦

呢句解釋唔係好合理
政府要封人嘴係好難，因為失踪個位係你親人，你老母消失幾日你老豆肯定會發曬癲咁搵，所以同比人解決咗毫無關係

最近太多太多陰謀論，純粹驚影響大家心裡健康

請關注新屋嶺

呀。 死黑警

除被自殺外仲諗到
有心人會唔會用無人認領嘅屍體
製造屍體發現 製造被自殺
目的就喺恐嚇 ？
又或者轉移焦點繼續落喺仇黑警度
中共一直想喺呢件事上同特衰政府割蓆

星期一又好似無自殺同屍體發現

東張西望又唔做野

一個人有好多唔同社交圈子，所以我覺得封口係非常困難，好似被捕人多數都係年輕人好可能仲係求學階段，無理由同學忽然失蹤同學會唔清楚無咗個同學

有傳對面家搞結界衰咗 引埋啲鬼王同魔 最好唔好燒嘢住 （迷信嘢 可不信）

點解班差佬唔行beat會發現屍體？

cls

推推推推推

tui 爆佢老母!!!!
出黎解釋啊!!!!

家人同學同事朋友咁多社交圈子
一個人都冇出嚟講野

堅，消防朋友不嬲話交通意外d狗唔執屍

已經死左好多好多人

新屋先係重災

苦無證據

有無可能開Anonymous戰線?
有無英文好人士去4chan求助?

咁要困好多人喎

屌

現階段要記住同繼續搵證據
勝利左先可以令個真相完整咁露出
贏左我擔保更多人會被跳樓/跳海
所以一定要贏

轉死性

721 831 葉虎 新屋嶺

而家目標首先就係處決警隊所有人
尤其係做細嗰d 仆街
諗住有上面頂你班冚家鏟就唔駛死呀
條狗命都填唔番咁多人條命呀

我之前講過
其實大陸要搵一大堆屍體黎嚇你地製造白色恐怖一d都唔難
亦都解釋到點解無親友出黎
當然所有野都要求證 認到條屍先係最穩陣

報紙又唔似從來無寫邊個報

唔係途人 咁邊個

大街大巷咁多鏡頭影住都忍唔住要濕幾野發洩
入到新屋嶺仲唔為所欲為，就算唔係特登…錯手玩死一啲都唔奇
北區醫院果單已經曝光左班黑警有幾賤架啦，一係啲認為無鏡頭影到嘅地方就會現形

都要有證據做佢地先得㗎⋯
Rip

強烈要求公開呢堆屍體發現數字

黑警殺人滅口
好似無人關注咁

831

逆權公民係因為班on9 call醫生
醫生爆大鑊
DOJ放料俾傳媒
Popo學識咗唔call醫生就得

大家都知有問題
但當政府用盡全力去隱瞞果陣
可能連家屬都被隱瞞/被消失
根本無得去求證

果百幾個跳軌既示威者比人屠殺晒
更係要慢慢棄屍啦屌

謹記！！黑警畜牲講大話無恥程度比大家想像中更無恥賤格！！

黑警根本同你解釋都費事

想知呢個幾月有幾多人失縱

最唔明到而家都冇失蹤手足 D親屬出來講野 一個都冇

其實大家都應該明白，清算日一日唔到，真相都唔會大白，點都要繼續抗爭落去

因為啲差佬唔想俾人知條屍咩身分？

希望死者一日未沉冤得雪前，一日都唔好投胎，纏繞班死黑警

推
新屋嶺

又係朋友親戚系列 唔好問
一定係真 只要信就得

一定要推
好過推啲鬼神說
生性啲啦連登仔

市民報同消防報有咩分別? 定係消防都有份?

我有個大膽既想法，其實失蹤左既手足係鬼國囚禁緊，而通知左家屬想要命就不要出聲。而呢個月出現既自殺案就係喺鬼國運落黎既無人認領既咸魚。咁就可以解釋到點解有失蹤人口但無家屬企出黎，又可以做到白色恐怖。

好多手足被自殺

大家幫幫手，貼唔到文宣既可以幫手周圍airdrop 比其他人，宣傳928， 929， 101， 文宣連登同tg 好多人post 好易搵到，揀你覺得整得靚又有用既就得架喇！唔好浪費左手足既心機！

CIA
要CIA

跳樓就唔奇,但浮屍呢樣就真係唔應該成日有,以前幾個月先有一個.
以前D自殺案係會採訪埋,如果孖住一齊跳,肯定係頭版圖文並茂.鬼婆跳樓肯定亦係頭版圖文並茂
不過家下D人唔睇報紙,咁未好多原有嘅機能都甩甩地.

連登都有人出post講過，假設係真，佢成篇嘢既重點就係喺最後。我唔記得準確句子係咩，但意思係話佢有幸走到出嚟先留到呢篇嘢。個時我就諗，如果個時走唔到，純粹俾狗拉，可能係坐48，再嚴重啲都可以保釋。

個時我就明，屠殺可能就係站內發生咗。

721 811 831 新屋嶺

家下TWITTER都治國,傳媒假新聞又係咁出,最簡單嘅嘢都變得好複雜.
照計又唔係你POPO作嘅案,呢D案係任得D記者佬去採訪攞料啵.

警共填命

香港人咁好恰緊係啦

日日有浮屍面目模糊
日日跳樓無聲無血
當香港人傻仔

血債血償

法醫係popo定HA家？其實法醫一定check到，除非未重傷時直接丟落樓或落海

大家都肯定左差佬有殺人
只不過係苦無證據

亦未必.若果你係信某D信息嘅.
咁可能係70個被秘密捉咗無公佈
個人覺得蘋果記者好有問題,蘋果當時好奇怪咁,靠車門嘅兩個CCTV被乘客勾爛,佢剛好就影緊,好似佢一路跟住某D人咁,而果D人就引嚟咗速龍.
蘋果事後又話聯繫到果個PUMA男,話係阿俊. 呢下好有問題.我懷疑三個裡面就有呢個PUMA男..........
邊有咁巧合? 兩台CCTV又影到係點被勾,有疑問地區嘅男仔佢係事後又聯繫得到, 隧道單嘢佢又報導得到.
好迷離囉,有無咁多巧合先?

又殺人

831單嘢,黎智英應該好好內部查下,到底發生過乜事,點解咁多嘢咁巧合.....係唔係真係PUMA男報平安先,記者點確定阿俊就係PUMA男? POPO有逮捕記錄,有告或放到佢咩?

幾時邊度嘅事

不如咁講
佢地唔想依樣野同大陸扯上關係
所以由黑警處理
反正揭發左最多推班狗出去
反而如果大陸被揭發直接參與個過程
就真係終極核彈

琴晚係粉嶺區有2架上晒網嘅16坐(內有數名驚)+加1架EU車(內有大量裝備)嘅隊伍行經港鐵站附近，最奇怪係喺隊伍最後有1架全白色類似食環嘅收C車跟係後面……問題在於琴晚明明無活動點解會有咁多行動車出勤?而最後果架白色車係咁啱經過…定驚方真係護送緊部車走

點解會發生喺香港。

。。。

用下個腦啦！噉多人死家人唔出聲？死個仔或女喎？錢真係攪得掂？再這每一個人都起碼有一千幾百個朋友啦，佢哋唔見咗個friend唔會同時出聲？無名無人出嚟、你哋唔好再噉白癡信埋晒啲噉嘅嘢啦唔該！噉都信點可以普選呀⋯第時政棍做少少手腳就信到十足

封站咁耐,而其它站又有大批防暴把守,即係有可能有人真係走咗入隧道.
咁呢批人可能用咗個幾鐘頭全部被捉,然後再秘密送去某地,由雪豹嚴刑逼供,要套知有無組織,或組織D料,因為豬共係深信幕後有組織,若正式拘捕,咁就無得嚴刑逼供囉.佢地咁樣係中間果層走入隧道,會被認為係大有問題而需要套料.
家下見到過D被跳樓可能就係逼供逼到死咗而亂咁處理嘅結果嚟,即係仲有D仲在生,仲逼供緊.
地下果層就可能係現場打死三個,由扶手梯運上去嘅時候,被CCTV拍到,所以未卜爛佢.

荒山野嶺都會有人行過既機會 甚至一場山泥傾瀉/暴雨沖返出黎都有可能
到時發現到條屍就會有手尾跟

佢而家「合理合法」處理屍體 將屍體安放於同一位置
比人發現時可以拎返d文件出黎話正常處理不知名屍體

咁樣先係乾手淨腳⋯

噉你都信？政府封到人把口就唔會攪到今次噉耐噉大單啦

早發生過係新疆同西藏啦.香港完咗就輪到台灣,最後到美國嘅喇.

個個同屋企人住咩，失蹤前都未必日日聽屋企人電話啦。

天網恢恢

呢D嘢人地會做得掂嘅啦,使你去為佢度埋點做咩?
你嘅思維模式都戇撚鳩嘅.你使唔使幫D劫匪諗埋佢點鑽入金庫,幫殺人犯諗埋點可以抹晒D證據呢?

無睇呢個，有無source?

可能又多件不堪逼供而往生.
70個裡面又少咗一個.

唉

佢地有冇屋企人，可唔可以企出黎

無知一問，發現「死因無可疑」嘅屍體會唔會送去殮房解剖？

最唔明,D跳樓同浮屍好多夠好似無親友咁啵.
家下唔止係無人出嚟報失踪,亦無人出嚟認D無可疑自殺嘅死者.
42歲鬼婆係咩料,報紙有報導過咩?

有d都唔知係咪死者家人
封唔到口 殺人滅口

家下行政同執法係無信用/民意歸零甚至係負數,不接受約束同監督嘅啵.
你認為D運作係可靠嘅咩? 報紙都唔報導,你話係乜事呢?

又係呢d 傻鳩黑警打去你屋企話你跳樓死左唔通你屋企人可以唔信咩？你屋企人係知你死左wor, 點解你會覺得死左屋企人唔知又唔出黎搵？

希望可以沉冤得雪

我當然知黑警信唔過，但係我唔expect法醫都會唔出聲。

都唔知話你天真好定咩好

咁咁多單無可疑自殺案發生咗,報紙都無法報導,失踪案卻可以報導得清楚?
你係唔係食錯藥? 失踪案係從來都無咩報導,但自殺案以前好多都放頭版架.

你就好明顯係果種會去同罪犯諗埋點犯罪先係正路嘅人囉.
嗱無可疑自殺死嘅屋企人都唔知唔出嚟,咁失踪呢D碎料反而會出嚟? 係唔係傻咗啊你?

林過雲當年劏咗咁多件,學生妹都有,屋企人有無上傳媒報導失踪?
屋企人唔知定無揾? 要冲晒相鋪嚟幫手揾女?

大家都知...

嗱係唔係先,好多巧合,好奇怪......................好似導演拍片咁.......

唔止831有打死人囉

係人都知

希望美國佬。爆料出黎

所以成日話屋企人朋友點會唔搵佢地果d 人都係mon post 狗

大家都知

Agger

單野牽連會好大，所以無膽既泛民唔敢企出來要求查。

按信息嚟睇,底層現場打死三個,但有70個係被秘密捉咗去由雪豹嚴刑逼供,POPO並無記錄係逮捕名單內. 而呢70個係呢段時間係陸續有人不堪折磨而死.
雪豹會特別處理佢地,真係佢地係中間果層跳落路軌走入隧道.咁呢D行為引起重大關注, 偵察嘅梗會認為佢地係最大嫌疑(組織者), 大陸佬諗嘢一直都係咁,佢會認為係有人組織,而佢一定要知囉.

新屋嶺

捉左幾多手足，放左幾多，有無人傷亡。。。
D數字全部任黑警up

港鐵亦唔敢公開CCTV...........
企業/機構被黨/軍安插頭目入嚟指點,咁未係納粹經濟模式而唔係共產囉.

若果個阿俊仲係到嘅,應該出嚟澄清返件事,咁可以消除好多疑慮.
阿俊出唔返嚟,咁好多推論都會係真.................

有冇諗過上一代既人唔上連登
個仔失蹤剩係報警

阿俊..............蘋果記者...........

係屋企傻等,好心痛架...............

然後當屋企人報案
黑警就拎返屍體出黎扮成自殺
跟住就可以完左單 case

你啱
自己闖的禍自己負責
唔知班黑警幾時會俾人割

阿俊有幅清楚靚仔樣嘅,有無人認識佢?或者佢自己都可以走出嚟講下,因為睇返現場嘢,POPO可以告到你嘅都係濕碎嘢,通常都告唔入嘅啦. 咁出嚟澄清下,令大家安心都好吖.

等清算班狗同班官

721 唔見人
831 打死人

唔係咁講,特殊隊伍係受上級命令,上級係認為有組織嘅啵.
所以係有機會捉到D特大嫌疑犯,係會秘密調查,嚴刑逼供. POPO反而無得插手,人死咗先掟比POPO,比佢地去處理,亦即最壞打算亦會算作係POPO做.

推阿， 清算班仆街

POPO,777, 港鐵都係豬共嘅condom

除非佢運緊白屍箱時,你確定裡面有嘢符合人體重量,然後............
當場.............
又或者你可以劫..................成功.....

做畀大家睇，係我殺，但你又捉我唔到

TRUE!推!!文宣!!!

差佬做事快，一定有古怪

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

等狗吞子彈前寫2隻字放上網公開。唔好廿三十年先講受到良心責備,晚晚訓唔著。但又唔關自己事,係上司落order。

香港警察

唔出聲𠵱度有得解釋

記唔記得 牛頭角42c
個女警特登唔俾手足講自己嘅身份
又推到記者咁後好難影

再加上濫捕
所以而家已經有好多失蹤人口
已經有好多家人朋友出緊聲
基本上你Blackbloc咗之後 已經可以係失蹤人口

但黑警就想用大量失蹤人口來掩蓋死亡失蹤人口

有無人真係識人最近失踪左先

呢個暫時有待觀察，作為記者跟到邊影到邊，影到既就俾你睇到有事發生，無影到都唔代表無事發生，只係無人影到我地咪睇唔到囉。

push
希望運動完結個日可以幫義士尋冤得雪

呢句唔成立

問題最有問題嘅位,裡面個阿俊,蘋果事後又話採訪到.
中間跳落路軌走入隧道,佢又聯繫到...........
太多巧合喇............

其實我都諗左好耐，香港地真係可以隻手遮天得咁厲害究竟有幾多人發夢完後失蹤，好多野都反映唔尋常，但係點解無人出黎講

最後見到阿俊嘅位係呢到,若果阿俊仲係到,佢可能會知點解個CCTV會係POPO到咗之後爛.不過阿俊係唔會出嚟講嘅喇............咁蘋果記者話阿俊係事後聯絡到佢..........咁即係.........????

殺人兇手

睇錯標題 我都想多d警屍發現案

睇你段野先明 fb條友勁1999

大家都明 殺我香港人 殺人政權 以眼還眼

係啵,既然蘋果記者話阿俊係事後聯絡咗佢報平安,咁應該知道聯絡對方嘅方式,點解唔再聯絡佢,了解下當日係佢地隔離嘅M字額,NIKE拖鞋細路同全黑套裝果個後嚟係點呢? 順便澄清下,咁個CCTV點解會係POPO控制晒整個場面後爛都有機會知.
又或者根本再聯繫唔到阿俊,咁大家亦知啵...........

其實件事好似並不複雜架.蘋果記者可以做到好多嘢.

推 起碼要增加awareness

agger

其實我地全部人都知被跳樓被棄海
但無證據 死者家人都可能被威聲咗
我地要繼續 幫死咗嘅手足將事實搵返出黎

一邊喊一邊火都黎

點解無人去聯絡蘋果,問下佢到底阿俊係點.
因為佢果個位係知道晒發生乜事.
阿俊唔上連登? 連登亦無人識阿俊?? 蘋果記者呢...........

絕不放棄 ⚠️

絕不放棄,但聯絡蘋果記者卻做唔嚟?? 蘋果個記者可以聯絡到阿俊架..........

推...

大家都明
同埋佢地既手段係陳大文死左，但係公佈比傳媒話死者姓李
咁陳大文既家屬最多只會知阿大文失咗蹤，永遠都唔會知佢用第二個人嘅身份死左

可唔可以係連儂牆上叫失蹤家人登記尋人?

嗯
將條屍埋喺一個靜止嘅地方係好危險
佢哋咁做就仲蠢

好驚喎, 唔該當晚有行落路軌嘅出句聲講吓情況

嗰班知道得太多嘢

［重要］消防家屬：‘社運’前，來自警方既屍體發現案極少，最近多到唔尋常

#437 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

男殺女姦

推
肯定有古怪

國安部介入, 私刑打死人就屈人自殺

所以我覺得幾難都好
爆到入去新屋嶺呢個巴士底監獄
可以得到黑警大量不為人知既秘密

tui

今次斷正有人棄屍啦

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

全港真係得一隊執屍隊的,我confirm

請消防出黎解釋

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

尋日預言有差佬屍體發現成真咗

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

新屋嶺應該都凌辱致死唔少人？

大家都相信有人因呢場革命而被滅口，連美國政府都話有，只係無得 FC

死左幾十個手足
但大家仲未有真正革命意識

其實我諗住新屋嶺山火已經燒晒，點知仲有
究竟依家係咪每日都有人死緊

咁明顯到依家香港人只係覺得可疑?

我地要多d idea 去抗衡
我覺得twitter可以大家集中推一兩個ac咁上熱門嘅機會多d 例如 連仔or攬炒巴個twitter

呼籲瞭解近期多宗屍體發現嘅個案？

點解 ?

特別方法滅聲

大家內心都知
係無辦法直接指控

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

多謝翻譯
Censored censored睇唔明

咁多手足比人打死左
班左膠繼續叫唔好“搞出人命”

申冤!!!!!!!!!

呢個都係比人問到口啞，想有人解釋到。
正常親人以外，每個人都有朋友，加上社交媒體咁common，你滅一個又會幾何級數咁擴散出去，但都冇一個人去蘋果、fb度搵人。
就算死左，都可以懷疑死因，死者朋友又可交代之前既聯絡。死了一個義士當佢冇家人冇朋友，但死左咁多個都冇人出聲。
我相信真係死左人，但感到恐懼既係點解冇家人朋友出聲。相信真係要殺曬200萬人先滅到聲？